{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59698&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수프로방스"
    },
    "text": "麗水の夜の海が眺められる位置にあるペンションがあります。 このペンションはペンションの前に美しい海が広がっており、バーベキューを楽しみながら海岸山宅を楽しめます。 周辺にはワオン海辺、麗水エキスポ、麗水海洋レールバイクが位置しており、様々な観光地を訪れることができます。 ペンションの入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 ペンションは禁煙客室です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設を利用したい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 ご利用いただいた分だけ20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にてお支払いください。 ペンションは、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前に広がる美しい海の名前は何ですか？",
            "answer": "ワオン海辺"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合、何を持参すればいいですか？",
            "answer": "炭やグリルをご利用いただけます。20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、一部の客室では何が変動しますか？",
            "answer": "料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはワオン海辺、麗水エキスポ、麗水海洋レールバイクが位置しており、様々な観光地を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 401
    }
}